817仲有教育界遊行呀

由遮打花園出發
行到禮賓府
11.00集合
11.30起行

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never